多才多藝毒撚定一無是處型男

假設兩者皆標準身材，身高、家底相約

毒男讀書運動音樂全部掂，不過頭油加月球面，唔識同女仔講嘢

型男得個殼，冇涵又乜都唔曉，不過擅長社交，無所不談雖然車大炮多

絲打們寧願點揀？

毒
型

型男

一無是處毒男啦

連登巴絲又話要睇內涵
咪又全部外貌協會
假撚到

這就是連登

想像到現實世界入面既樓主望住女神俾個靚仔溝咗之後既酸樣

屌你一語中的

係到FF自己多才多藝，而溝走女神既靚仔一無是處

屌啲技能過到世咩
型男+口才好已經係top of the top 啦
btw就算得個樣亱係唔識講嘢都已經好多女埋身

毒L

好想試下畀人鬧「你除咗靚仔之外仲有咩長處？」

成班男人係度討論